有冇人鍾意飲思樂冰？

好耐都冇買過思樂冰，近排係7仔買左杯，一飲落去果下覺得好正，尤其係第一下，但飲完一杯之後就有一排唔會想再飲，唔知點解有依種感覺

化學味太重

agger

樓主開3個一樣既post想點?